老共係咪屈服左? 大陸用到Whatsapp

你講乜都睇得一清二楚, 俾你用又有咩所謂

Mon到未開翻俾你用

即係whatsapp屈服左?

facebook ?

仲係上唔到

調返轉呀嘛

監控唔到既根本就唔會俾你用, 唔好咁傻